聽日831和理非購物團

推

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

上次818都冇批啦

831

救救零售業！

明天必要出去買嘢開學

去銅鑼灣行街都非法集結喎

香港人無得再輸

818咪又係咁